{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052241",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71429&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김녕별장"
    },
    "text": "カムソン一軒家プルビラは新築感性宿で、屋外露天風呂があるペンションです。 江原道高城郡金寧面に位置し、金寧海水浴場と咸徳海水浴場が近くにあります。 車で金寧海水浴場は3分、咸徳海水浴場は10分の距離に位置しています。 この宿泊施設は予約者以外の訪問者を受け付けておらず、お子様連れの場合は保護者の注意が必要です。 客室内では焼き肉や天ぷら類は調理できませんが、外のバーベキュー場をご利用いただけます。 ペンションの内部は完全禁煙で、入室時間は5時からです。 無料Wi-Fiと駐車施設を提供しています。 宿の中では屋外露天風呂が備わっており、屋外スパを無料でご利用いただけます。 各客室には駐車場と無料消火器、一酸化炭素感知器、火災感知器が備えられており、安全を保障します。 バーベキュー施設はガスグリルを使用し、利用料は1セット当たり20,000ウォンです。 利用可能時間は23時までで、場所は屋外バーベキュー場です。 ペンションは、最大人数を超える場合は入室をお断りし、保護者付きではない未成年者やペットはペンション内に出入りできません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は禁止され、これに伴う責任は利用者にあります。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "カムソン一軒家プルビラはどのような宿ですか？",
            "answer": "カムソン一軒家プルビラは新築感性宿で、屋外露天風呂があるペンションです。"
        },
        {
            "question": "カムソン一軒家プルビラの場所はどこですか？",
            "answer": "カムソン一軒家プルビラは江原道高城郡金寧面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カムソン一軒家プルビラの近くには何がありますか？",
            "answer": "カムソン一軒家プルビラの近くには金寧海水浴場と咸徳海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "金寧海水浴場と咸徳海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "金寧海水浴場までは車で3分、咸徳海水浴場までは車で10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "カムソン一軒家プルビラは予約者以外の訪問者を受け入れていますか？",
            "answer": "カムソン一軒家プルビラは予約者以外の訪問者を受け付けていません。"
        },
        {
            "question": "カムソン一軒家プルビラでは焼き肉や天ぷら類は調理できますか？",
            "answer": "カムソン一軒家プルビラでは客室内で焼き肉や天ぷら類は調理できませんが、外のバーベキュー場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "カムソン一軒家プルビラの内部は禁煙ですか？",
            "answer": "カムソン一軒家プルビラの内部は完全禁煙です。"
        },
        {
            "question": "カムソン一軒家プルビラでは何時から入室できますか？",
            "answer": "カムソン一軒家プルビラでは入室時間は5時からです。"
        },
        {
            "question": "カムソン一軒家プルビラでは無料Wi-Fiと駐車施設を提供していますか？",
            "answer": "カムソン一軒家プルビラでは無料Wi-Fiと駐車施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "カムソン一軒家プルビラには屋外露天風呂がありますか？",
            "answer": "カムソン一軒家プルビラには屋外露天風呂が備わっており、無料で利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 440
    }
}